# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-15 16:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: adminlteui/admin.py:53
msgid "Site Title"
msgstr "站点标题"

#: adminlteui/admin.py:56
msgid "Text to put at the end of each page's tag title."
msgstr "每个页面的标题后缀，对应templates中的site_title标签。"

#: adminlteui/admin.py:57
msgid "Site Header"
msgstr "站点标头"

#: adminlteui/admin.py:60
msgid "Text to put in base page's tag b."
msgstr "右上角文字标头，对应templates中的site_header标签。"

#: adminlteui/admin.py:63
msgid "Site Logo"
msgstr "站点logo"

#: adminlteui/admin.py:67
msgid "Transparent background picture is a good choice."
msgstr "透明背景的图片更适合。"

#: adminlteui/admin.py:69
msgid "Welcome Sign"
msgstr "欢迎标语"

#: adminlteui/admin.py:71
msgid "Login page welcome sign."
msgstr "登录页面欢迎标语"

#: adminlteui/admin.py:74
msgid "Avatar Field"
msgstr "头像字段"

#: adminlteui/admin.py:78
msgid "which field is avatar."
msgstr "用户表中头像对应的字段"

#: adminlteui/admin.py:80
msgid "Show Avatar"
msgstr "显示头像"

#: adminlteui/admin.py:107 adminlteui/admin.py:125
msgid "site_logo depends on setting.MEDIA_URL and setting.MEDIA_ROOT."
msgstr "site_logo依赖于setting.MEDIA_URL和setting.MEDIA_ROOT。"

#: adminlteui/admin.py:218
msgid "General Option Saved."
msgstr "基本设置保存成功。"

#: adminlteui/admin.py:221
msgid "General Option Save Failed."
msgstr "基本设置保存失败。"

#: adminlteui/admin.py:250 adminlteui/admin.py:336 adminlteui/models.py:52
msgid "ContentType"
msgstr "关联Model"

#: adminlteui/admin.py:260 adminlteui/admin.py:263
#, python-format
msgid "Exception raised while add node: %s"
msgstr "在添加菜单时，发生异常：%s"

#: adminlteui/admin.py:293
msgid "Menu exchanged, current is `custom menu`."
msgstr "菜单切换成功，当前为`自定义菜单`"

#: adminlteui/admin.py:299
msgid "Menu exchanged, current is `system menu`."
msgstr "菜单切换成功，当前为`系统菜单`"

#: adminlteui/admin.py:320 adminlteui/models.py:43
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: adminlteui/admin.py:328 adminlteui/models.py:49
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: adminlteui/apps.py:12 adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:13
msgid "AdminSettings"
msgstr "设置"

#: adminlteui/models.py:14
msgid "Option Name"
msgstr "名称"

#: adminlteui/models.py:16
msgid "Option Value"
msgstr "值"

#: adminlteui/models.py:17 adminlteui/models.py:59
msgid "Valid"
msgstr "有效性"

#: adminlteui/models.py:19
msgid "CreateTime"
msgstr "创建时间"

#: adminlteui/models.py:21
msgid "UpdateTime"
msgstr "更新时间"

#: adminlteui/models.py:27
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: adminlteui/models.py:28
msgid "All Options"
msgstr "所有选项"

#: adminlteui/models.py:33
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: adminlteui/models.py:34
msgid "External"
msgstr "外部"

#: adminlteui/models.py:35
msgid "Divide"
msgstr "链接分组"

#: adminlteui/models.py:37
#, fuzzy
#| msgid "username"
msgid "name"
msgstr "用户名"

#: adminlteui/models.py:39
msgid "Menu Position"
msgstr "菜单位置"

#: adminlteui/models.py:41
msgid "Link Type"
msgstr "链接类型"

#: adminlteui/models.py:45
msgid "support admin:index or /admin/ or http://"
msgstr "支持 admin:index 或 /admin/ 或 http://"

#: adminlteui/models.py:55
msgid "use for permission control."
msgstr "用于权限控制。"

#: adminlteui/models.py:57
msgid "Priority Level"
msgstr "优先级"

#: adminlteui/models.py:58
msgid "The bigger the priority"
msgstr "越大越优先"

#: adminlteui/models.py:71
msgid "max depth is 2."
msgstr "菜单最大深度为2"

#: adminlteui/models.py:78
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: adminlteui/models.py:79
msgid "Menu Setting"
msgstr "菜单设置"

#: adminlteui/templates/admin/404.html:4 adminlteui/templates/admin/404.html:6
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/500.html:7
#: adminlteui/templates/admin/auth/user/change_password.html:18
#: adminlteui/templates/admin/change_form.html:21
#: adminlteui/templates/admin/change_list.html:28
#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:14
#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:14
#: adminlteui/templates/admin/index.html:14
#: adminlteui/templates/admin/invalid_setup.html:6
#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:11
#: adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:12
#: adminlteui/templates/registration/password_change_done.html:6
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:11
msgid "Home"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/500.html:8
msgid "Server error"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/500.html:12
msgid "Server error (500)"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/500.html:14
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/500.html:18
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via "
"email and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/actions.html:10
msgid "Run the selected action"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/actions.html:10
msgid "Go"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/actions.html:18
msgid "Click here to select the objects across all pages"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/actions.html:18
#, python-format
msgid "Select all %(total_count)s %(module_name)s"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/actions.html:20
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/auth/user/add_form.html:6
msgid ""
"First, enter a username and password. Then, you'll be able to edit more user "
"options."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/auth/user/add_form.html:8
msgid "Enter a username and password."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/auth/user/change_password.html:22
#: adminlteui/templates/admin/auth/user/change_password.html:27
#: adminlteui/templates/admin/auth/user/change_password.html:94
#: adminlteui/templates/admin/base.html:182
#: adminlteui/templates/registration/password_change_done.html:3
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:7
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:102
msgid "Change password"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/auth/user/change_password.html:36
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/auth/user/change_password.html:48
#: adminlteui/templates/admin/change_form.html:53
#: adminlteui/templates/admin/change_list.html:55
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:37
msgid "Please correct the error below."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/auth/user/change_password.html:48
#: adminlteui/templates/admin/change_form.html:53
#: adminlteui/templates/admin/change_list.html:55
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:37
msgid "Please correct the errors below."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/base.html:135
#: adminlteui/templates/admin/base.html:151
msgid "Super manager"
msgstr "超级管理员"

#: adminlteui/templates/admin/base.html:140
#: adminlteui/templates/admin/base.html:156
msgid "Normal"
msgstr "普通用户"

#: adminlteui/templates/admin/base.html:143
#: adminlteui/templates/admin/base.html:159
msgid "Register time"
msgstr "注册时间"

#: adminlteui/templates/admin/base.html:185
#: adminlteui/templates/registration/password_change_done.html:3
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:7
msgid "Log out"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/base.html:218
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: adminlteui/templates/admin/base.html:226
#: adminlteui/templates/admin/search_form.html:20
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: adminlteui/templates/admin/base.html:238
msgid "MAIN NAVIGATION"
msgstr "页面导航"

#: adminlteui/templates/admin/base.html:241
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: adminlteui/templates/admin/base_site.html:8
#: adminlteui/templates/admin/login.html:13
#: adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:23
#: adminlteui/templates/registration/logged_out.html:13
msgid "Django site admin"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/change_form.html:24
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/change_form.html:100
msgid "change form tools"
msgstr "操作面板"

#: adminlteui/templates/admin/change_list_object_tools.html:7
#, python-format
msgid "<i class=\"fa fa-plus-circle\"></i> &nbsp; Add %(name)s"
msgstr "<i class=\"fa fa-plus-circle\"></i> &nbsp; 增加 %(name)s"

#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:18
#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:22
#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:32
#: adminlteui/templates/admin/submit_line.html:13
msgid "Delete"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:39
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:46
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would require deleting the "
"following protected related objects:"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:53
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:55
#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:53
msgid "Objects"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:62
#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:64
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_confirmation.html:63
#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:65
msgid "No, take me back"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:17
#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:21
#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:30
msgid "Delete multiple objects"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:37
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would result in deleting related "
"objects, but your account doesn't have permission to delete the following "
"types of objects:"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:44
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would require deleting the following "
"protected related objects:"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/delete_selected_confirmation.html:51
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected %(objects_name)s? All of the "
"following objects and their related items will be deleted:"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/edit_inline/stacked.html:18
#: adminlteui/templates/admin/edit_inline/tabular.html:38
#: adminlteui/templates/admin/index.html:47
msgid "Change"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/edit_inline/stacked.html:18
#: adminlteui/templates/admin/edit_inline/tabular.html:38
#: adminlteui/templates/admin/index.html:45
msgid "View"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/edit_inline/stacked.html:20
#: adminlteui/templates/admin/edit_inline/tabular.html:40
msgid "View on site"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/edit_inline/tabular.html:24
msgid "Delete?"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/includes/object_delete_summary.html:2
msgid "Summary"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/index.html:10
#: adminlteui/templates/admin/index.html:15
msgid "dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: adminlteui/templates/admin/index.html:39
msgid "Add"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/index.html:69
msgid "My Applications"
msgstr "我的应用"

#: adminlteui/templates/admin/index.html:83
msgid "My tables"
msgstr "我的表格"

#: adminlteui/templates/admin/index.html:125
msgid "Recent actions"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/index.html:126
msgid "My actions"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/index.html:130
msgid "None available"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/index.html:146
msgid "Unknown content"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/index.html:164
msgid "You don't have permission to view or edit anything."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/invalid_setup.html:14
msgid ""
"Something's wrong with your database installation. Make sure the appropriate "
"database tables have been created, and make sure the database is readable by "
"the appropriate user."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/login.html:15
#: adminlteui/templates/admin/login.html:90
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: adminlteui/templates/admin/login.html:60
#: adminlteui/templates/registration/logged_out.html:58
msgid "Login and Enjoy"
msgstr "芝麻开门"

#: adminlteui/templates/admin/login.html:73
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: adminlteui/templates/admin/login.html:77
msgid "password"
msgstr "密码"

#: adminlteui/templates/admin/login.html:84
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: adminlteui/templates/admin/login.html:97
msgid "Other"
msgstr "更多"

#: adminlteui/templates/admin/login.html:98
msgid "Sign in using Facebook"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/login.html:99
msgid "Sign in using Google+"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:15
#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:19
#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:28
msgid "History"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:39
msgid "Date/time"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:40
msgid "User"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:41
msgid "Action"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/object_history.html:55
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/pagination.html:14
#: adminlteui/templates/admin/search_form.html:22
msgid "Show all"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/pagination.html:17
#: adminlteui/templates/admin/submit_line.html:5
#: adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:47
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: adminlteui/templates/admin/pagination.html:29
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: adminlteui/templates/admin/pagination.html:37
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: adminlteui/templates/admin/search_form.html:22
#, python-format
msgid "%(counter)s result"
msgid_plural "%(counter)s results"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: adminlteui/templates/admin/search_form.html:22
#, python-format
msgid "%(full_result_count)s total"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/submit_line.html:19
msgid "Save as new"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/submit_line.html:25
msgid "Save and add another"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/submit_line.html:33
msgid "Save and continue editing"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/submit_line.html:33
msgid "Save and view"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/admin/submit_line.html:39
msgid "Close"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:14
#: adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:18
#: adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:27
#: adminlteui/templates/adminlte/general_option.html:36
msgid "General Option"
msgstr "基本设置"

#: adminlteui/templates/adminlte/menu_change_list.html:16
msgid "Exchange Menu"
msgstr "菜单切换"

#: adminlteui/templates/registration/logged_out.html:15
#: adminlteui/templates/registration/logged_out.html:63
#, fuzzy
#| msgid "Log in"
msgid "Log in again"
msgstr "登录"

#: adminlteui/templates/registration/logged_out.html:61
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/registration/password_change_done.html:3
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:7
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: adminlteui/templates/registration/password_change_done.html:7
#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:12
#, fuzzy
#| msgid "password"
msgid "Password change"
msgstr "密码"

#: adminlteui/templates/registration/password_change_done.html:14
msgid "Your password was changed."
msgstr ""

#: adminlteui/templates/registration/password_change_form.html:27
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""

#: adminlteui/templatetags/adminlte_list.py:172
msgid "Return to ordered tree"
msgstr ""

#: adminlteui/templatetags/adminlte_menu.py:147
msgid "General Options"
msgstr "基本设置"
